［香城online]物資兵入！盾兵入！

是咁的
今日我屋企搵到呢舊野
我諗緊可唔可以叫GM加呢個素材入game
等合成師幫我地打造平民金裝
支那商城好似幾百金有三百米
幾合乎平民裝要求
大家集思廣益下丫

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

一吉就漏氣，漏氣又冇辦法當保鮮紙用

擋用棍既怪又得唔得

推

推咗先好似ok

同埋隻狗打直扑落黎應該卸唔到力

都係怕漏氣問題，用厚海棉/浮條好過

實測，冇乜感覺，效果幾好

呢2樣會唔會好貴

我依家用緊呢個，d字頭49蚊一對
但要配冰袖

唔會，自己DIY應該同硬pad差唔多

記住 用棍扑係鈍器傷，要用吸收衝擊力既東西去減傷。如果你用一塊硬板，你自己都硬食打落黎個衝擊力

巴打會唔會有多d資料，我聽日買齊料合成
開個po教學有冇得諗
始終有裝d人會大膽小小
只求小小就夠

有人開過教學，你search下